點解仲有人用筷子食飯

力學已經證明筷子效率最差又傷肌肉, 應該用叉先係皇道.